蓬佩奧楊潔篪會面結束 香港問題未有讓步！ 〈蕭若元

蓬佩奧楊潔篪會面結束
香港問題未有讓步！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-06-18

memehongkong
654K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

唔燈了

推